[認真post]我敢寫包單 無人知哩條係咩蟲

我唔知 有無清可以認真答下我

好似好毒咁

蠼螋